#tree-taggerのinstall
-tree-taggerのhomepageを基本的には参照したほうがいいけど、一応コマンドを載せておきます
--mkdir tree-tagger
-このディレクトリにtree-taggerのhomepageにある"english.par.gz  install-tagger.sh  tagger-scripts.tar.gz  tree-tagger-linux-3.2.1.tar.gz"をダウンロードして入れましょう
-english.par.gzは英語用の形態素解析に必要で、install-tagger.shはinstallするときに必要です。tagger-scripts.tar.gz tree-tagger-linux-3.2.1.tar.gz english.tar.gzは解凍しないでそのまま入れて下さい
-次にinstall-tar.gzを実行します
--chmod +x install-tagger.sh
--./install-tagger.sh
-You might want to add /home/ユーザー名/tree-tagger/cmd and /home/ユーザー名/tree-tagger/bin to the PATH variable so that you do not need to specify the full path to run the tagging scripts.
-これが表示されてもとりあえず無視しましょう
--echo “A quick brown fox jumps over the lazy black dog.” | cmd/tree-tagger-english
-これでうまく行かなかったら、.bashrcに上で指定されたPATHを書き込んでください
--cat file.txt | cmd/tree-tagger-english
-このように | cmd/tree-tagger-english としてパイプを使うことでtree-taggerに文章を渡せるようです
-pythonでの使用について
--tagger = ttw.TreeTagger(TAGLANG='en',TAGPARFILE="/home/matsudayamato/treetagger/lib/english.par")
--この部分のパスは絶対パスでかいてください
